有冇做緊私家偵探既巴絲?

呢行有冇學歷要求

要u grad

要咁高學歷

咩都唔識開檔

屌你老母留名！

要靚仔／女

利申：靚女氣質絲打

同問

其實一直都好想入行學野，但係無機會

之前高登有人開過偵探你問我答

自己查唔到，有咩資格入行